車仔已經然左英超，大家估下2 3 4位點排

2 利記
3 曼城
4 曼聯/熱刺

大家典睇？

4唔係我廠已經唔洗討論

無人阻到雲爺爺

今年尐對手太勁了

曼聯同熱刺邊撚度會排到前四啊屌你
笑大人個口咩

曼聯陣容好強 只係需要時間去磨合同比少少時間摩佬執靚個陣 下半季分分鐘全勝

熱刺今季防守力好強 對車仔個場輸得有少少無運

49000磨多十年先啦

英超有四重彩買就好了

熱今季淨係識得守
曼磨咗十幾場磨到J出血都未磨完
一早畀人放甩咗啦
你話西布朗排第四都仲有價講